# СМС МРСК Инструкция по установке

### Установка:

- 1.  Требуется сервер под управлением ОС Linux.
- 2.  На сервере должен быть развернут docker compose https://docs.docker.com/compose/install/ 
- 3.  Необходимо зарегистрироваться на сервисе Gitlab и получить учетную запись к https://gitlab.com/rengen 
- 4.  На сервере выполнить команду: git clone https://gitlab.com/sms-mrsk/install.git 
- 5.  На сервере выполнить docker login registry.gitlab.com введя учетные данные из п.3, для возможности получения docker images компонентов.
- 6.  На сервере выполнить команду cd install/
- 7.  На сервере выполнить команду docker-compose up -d
- 8.  Интерфейс доступен по адресу http://localhost 
- 9.  Сменить учетные данные для брокера http://localhost:18083

### Требования к оборудованию - минимальные требования.

- 1. Виртуальная среда - vCPU 2 Gb, RAM 4 Gb, Storage 50 GB.
- 2. Bare Metal - 1 процессор не старше 2015 года, RAM 4 Gb, HDD  диски в рейд массиве не ниже чем 1. 
